意大利阻止阿斯利康疫苗出口澳洲

意大利3月4日表示，已阻止阿斯利康公司（AstraZeneca）的約25萬劑新冠疫苗運往澳洲，這是根據歐盟疫苗監督計畫實施的第一個此類出口禁令。

咁仆街

軸心國

唔怪得意大利同德國係邪惡軸心國 痴L線真係DNA黎

強盜式搶疫苗了

唔比咪唔比，洗唔洗又二元對立屌鳩意大利

以前搶口罩而家搶疫苗

香港人有得打阿斯利康 好過澳洲

都未有⋯